（石地波boot）adidas nemeziz系列好垃圾

鞋底整到咁撚厚做乜撚，踩波冇球感，轉向易淆柴
有冇人著緊呢個系列踢波

留名睇人笑你傻仔
再叫你買白飯魚

講緊呢個系列，個底厚撚到

Adidas唔係個個啱 我著開tiempo

ching sick ball

其實一直想知呢個系列係咪
尼鹿加美斯合體
Neymar messi

Nemeziz

我以為抄生化危機個BOSS名

咩 boss

緊係著貴版predator啦

Lunar gato

nemesis